香港人成年都贏唔到病毒,同澳門比已經輸曬了

日日大炒幾十比零

善心打破零回覆